20:00 逢星期二 奪命Loudzone

20:00 逢星期二 奪命Loudzone

中共假新聞宣傳戰 - 17/03/20 「奪命Loudzone」長版本

城寨 Singjai
237K subscribers

「奪命Loudzone」

主持：劉細良、Anthony

題目：《中共假新聞宣傳戰》

逢星期二 8:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

12,842 watching now 20:30

16,448 watching now 20:50

21,403 watching now 21:20

21,694 watching now 21:50

講緊西門梓敬

22,603 watching now 22:06